mappa繼續迫害mikasa

睇手機俠好過

事旦啦

唔怪得咁熟口面

Mappa 不嬲垃圾
巨人無第四季

好撚樣衰畫到
無晒氣質

望住個樣 同cv把聲
完全唔夾

無論係劇情定畫質 我都當第三季係大結局